唔靚仔甚至醜樣嘅你入一入嚟，教你溝女

首先你要吸引到條女嘅注意
咁你自己其貌不揚做個正常男仔係好難吸引到佢哋
所以你要做一啲正常男仔唔會做嘅嘢
接下來等我教你哋幾招

第一招：扮弱智
通常女仔遇到弱智第一時間會厭惡，之後就會可憐佢，最後就會愛上佢
扮弱智有好多方法，你可以扮低能佢講咩你都扮聽唔明或者講啲弱智嘢應佢，你又可以同佢講啲好弱智嘅嘢， 一路講一路流口水， 最後，最好平時行路都要戇下戇下咁先扮得真

第二招：扮痴線
通常女仔遇到痴線佬第一時間會驚， 之後就會可憐佢，最後就會由憐生愛愛上佢
你可以喺佢面前當眾露械， 或者可以同佢講你想瘋狂同佢做愛點樣插爆佢個西同食佢啲屎， 你又可以學啲痴線佬咁好激動咁講嘢一路講一路揮拳

第三招：扮可愛
普通男仔通常都唔會扮可愛，所以你扮可愛嘅話好可能可以吸引到佢嘅注意
signal傾計嘅時候可以用多啲顏文字同埋嗲嗲emoji，面對面傾計嘅時候可以多啲扁嘴伸脷， 或者扮女仔咁扮嬲講啲咩唔睬你喇， 再唔係就嗲下佢， 通常女仔都好少可俾男仔嗲所以你一嗲佢就可能可以攻陷佢

講住咁多先，想知再講

唔怪得樓豬冇女勼

pish

人哋已經醜，仲要叫人扮傻扮痴

轉頭俾人當痴漢

扮弱智有時係ok嘅
但真弱智就難搞啲
加油

今晚試完我再同你講結果

我型到傻

溝女必勝法: 錢

畀人當痴漢1第一步，最緊要吸引到條女注意

係第一步

祝你成功

WORK WO
岩岩坐隔離女同事咁就俾我溝左

照咁睇波台班友應該溝女好叻

尋晚咁煮嘢俾佢食

cow ChingHill woman

本身已經痴線可以點

做自己就得

溝唔到女，係咪未夠痴線

扮Gay先多女

仲以為激發女性嘅母性(只限姐弟戀)

但樓主人哋當你痴線佬

係，要再癲啲
試下喺佢面前大嗌I am the fucking champ

我型但我傻撚咗

教你溝女：有巨龍 完